大家魚人節同左幾多位女神表白？

我頭先同左三個女神講可唔可以比次機會我，佢地全部都話好
而家我好煩惱唔知揀邊個好

樓主弱智都溝女

佢成功人士泥

弱智先會去溝女

ChingHoBall